[Crypto NFT] flow coin 支持區 01

有冇人睇好呢隻coin?

優點：有大財團加持 例如 NBA 三叔 Ubisoft
NFT 龍頭
有出左街既 product 而且好好賣

缺點：流通量太小，10月解鎖可能會暴跌
暫時冇 defi, 集唔到人氣

利申：睇好+有貨

支持

Scam
比幾皮野買啲code?
攞嚟買波鞋起碼有得著下

我諗啲大backer 應該唔會走太多，好多都渣左幾十億
堆investor唔會人踩人啦，咁放佢哋全部得個吉

應該連code 都算唔上
我買緊係條chain d 幣
遊戲幣黎 換唔到雲吞麵
Crypto is scam

大戶發現

0.1買咗少少

有幾百萬但用唔到係咩感覺？

都係 長遠睇應該做到3大鏈 有埋defi 既話

Scam

dego

暫時唔入流
利申 持有

到時可能都幣joy

Me2...
見其他都升 佢冇咩升都幾sad

無貨 得一堆shitcoin

講真跌淨1/10都fat fat 啦

玩bsc 農場輸身家就唔敢再玩shitcoin 了

持有少量

會升
但似過左最爆升個段

有幾少
早排買左1000鎂算唔算少？

應該未完既

推到有人買

推到100蚊